# Домашнее задание: 
Использовать приложение с предыдущего урока.
В HomeFragment добавить RecyclerView, вывесить в него список из строк. Добавить возможность с какой-то периодичностью менять стиль у элементов view. Стили создать на своё усмотрение, основные параметры: шрифт, размер и цвет.
В фрагмент Web добавить WebView и вывести туда страницу поискового запроса google. Добавить возможность сохранить url пользователя при заходе. Так добавить возможность навигации по сайтам, которые пользователь посетил, то есть переопределить кнопку назад и возвращать на предыдущие страницы.
